smt現客出IPHONEX

我本身係用緊4G 6GB上網 256一個月 仲有兩年幾約
如果我去SMT出IPHONEX
係可以直接轉份新約定係我兩年幾約要再加多2年?
同埋有冇D咩優惠